一人一個以前係動物台既不愉快經歷

我先....
入去galgame區問下佢地平時點樣download game會快d.....佢地竟然答我呢到個個都係買正版...然後仲要屌鳩我

不過都有d幾好人問有咩game推介都會比d唔錯既建議

睇下post都比綠葉用論文洗版

識到一個假神父

#台主被bam
明明#台主出post又快又齊
有時佢出完漫畫人都未出
其實點解要bam曉美焰

某人扮大老師的確嘔心

俾樓主開10個funson欺騙感情

樓主成日hey騙一眾手足

留名

比人當左係樓主分身

綺禮經常開膠帖

出post零回覆喊出黎

見到樓主成日開膠post就覺得唔開心

yes

比某會員瘋狂派膠

這是我第一個係新台唔開心既post
有九成以上既人都針對我

全世界都迫害你啊

#9存在就已經唔開心

同問 動物台新仔都唔知點解佢日日畀人追擊

iktf啊bro

搶開post report手足....

垃圾企鵝

上次出黎踢波，個個要腳唔要波
最後仲發脾氣打左我一獲
好彩我走得快先執返條命仔

Cannot agger more